瘋宅sales做埋3HK個份 慘過做奴隸

話說某賣電器賣到要做埋上台，本身都唔係大問題，不過要全公司嘅同事都入個同whatsapp群，仲要話無店長無區長係度，大家可以傾下。

不過就其中一個叫Thomas嘅人就扮晒大佬咁，打埋晒D低能野，搞到好似我地班兇宅同事好似同3打工咁，3出糧俾我地咁樣，依家係我地門市同事幫你公司賣Plan，唔係打你3台工!睇到火都嚟埋！

咩野叫粥水都無得食唔好諗食燒鵝肶？上個台我地幾錢呀？$500蚊呀？係$50蚊炸！仲好意思講燒鵝肶？唔該唔好扮晒大哥大！要拎Offer都唔流洗經你啦！搵其他人就得！

我記得幾年前都要跑架喎
想當年613
Promoter都要幫手

你地d員工sell埋中移動d plan架?

我頭先睇到依個post，即刻forward 比fd睇，因為樓主講嗰個Thomas 勁似岩岩被佢公司炒左嗰個大佬。結果我個fd confirm係同一個人，因為佢認得嗰電話number。

睇到好似銀行Business Development 班閪人WhatsApp 分行sales捽數賣保險咁

介唔介意講下你朋友係咩公司

Csl都有

3仔 franchise

你放埋電話number等仆街

Uwant仲多

點解要SELL埋PLAN咁慘

垃圾公司乜都想掂d 想多元化 但乜都唔識

幫忙SALE PLAN唔係問題
問題係你地有幾多水CAP先
CAP得少 又要比人迫跑數 咁就真係戇鳩了

每成功開到一張單有$50
但要個客交左半年之後先出

痴線 乜撚野制度啊

仲要比3既人捽數
3台任上 瘋宅捽sim至強

同公司都話
樓主依單最on9既係比第二間公司既人捽

咪又係誠哥嘅

仲有3 csl cmhk 遲下仲做埋寬頻

咁叫百佳經理幫佢哋編更囉

我3HK摔數正一仆街

不過你可能唔知凶宅同3HK係同一個老細

你鋪頭啲 WiFi 都係用緊 HGC